Voici trois fractions : $\dfrac23$, $\dfrac56$, $\dfrac12$.
\begin{myenumerate}
\item Quelle est leur somme ?
\item Calcule les sommes de ces fractions prises deux à deux de toutes
les façons possibles.
\item Range, par ordre décroissant, les sept fractions suivantes : les
trois fractions données, la fraction de la question 1, les fractions
de la question 2.
\end{myenumerate}